文傑賽後條片 熱狗dickson個樣好笑到

阿狗柒極都有個盃仔，熱狗

屌 熱狗有冠未呀 就嚟連未來都冇啦

同市光榮，好心唔好甘介懷啦

轉登向住佢

熱狗
本身中間已經係咁jer住文傑

叫咩dickson呀，叫hot dog算啦

整個櫃返黎乜都唔擺

15年開始講未來，結果肥普 大力神 walker trippier dembele vertonghen走曬都仲未有杯捧其餘嗰5隊頹極都叫有奬杯摸下，真係得熱狗年年雞胸乜都冇撚拎過

唔講唔記得有熱刺呢隊波

老實講熱狗唔打MMA抵一世冇獎拎

文傑開心到

跌一個歐聯就變萬象深淵咁款

Dickson:哈哈哈，哥迪奧拿都係得隻聯賽杯，阿迪達有足總杯，犀利啦犀利啦

撚狗咁撚，隻熱狗勁撚悔氣

個dickson單打咗90分鐘 捧杯梗係串返佢
btw 兩個都係cctvb奀星 狗咬狗

仲有臨尾
Dickhead: 四季呀四季呀，春夏秋冬

咩比利連同袁文傑差唔多高

我高過佢

xhaka真係好好戲 簡直同文傑一樣

Pepe 呢場值7500萬嗎

咁dickson係襯返佢既

叫三杉淳 尊重啦

我們有未來

仲有摩二季

熱狗有阿仙奴盃

真係睇住佢黃金一代到黃金一代走晒 都係67咁....

熱狗就係咁賤種
又或者係賤種先會鍾意熱狗

佢嘅黃金一代基本上唔齊人腳
有大力臣 傾 dembele vertonghen walker rose 艾達維列特時候
睇落前中後都有人才，偏偏就冇咗兩隻翼
到有咗son同lucas moura
偏偏就冇咗兩隻閘，walker走咗 rose退化
Trippier之流就算啦，乜都冇得出波

雲達華治 摩迪 BALE果期呢

Dick神好似玩波台咁 十零分鐘領先就抽水抽到盡

嗰期仲廢喎
後防同中鋒質素平庸
打親曼城 曼聯 車仔一定入球大
Bale最尾一季寧願遠射都唔再組織
嗰期完全唔會諗爭冠
所以摩迪 bale先去皇馬

dick神勇好多 幾百萬觀眾前都照抽
波台狗一冇得上網就笠水

傻閪熱狗

Diu no TVB la

死曬狗
垃圾

起勢提住7千萬值唔值

仲人身攻擊文傑演技

我聽到心諗：做乜9

好撚多金句

希望佢唔好又暴斃

開緊角球，無啦啦問袁生你點睇

阿記輸緊0:1時問：呀文傑有冇d野講呀？

抵啦隻死熱狗
成場波追住袁文傑黎串

我成日凝住佢會無啦啦慣低 就來死咁款